傳說對決不停更新問題

請問各位c兄，我最近打親傳說對決，每次重新開game都要更新，即使係同一日開都需要更新，但我朋友就冇咁既問題。當初以為係記憶體可能唔夠，已經試過空左6gb出黎再試，但情況都係一樣。請問有冇邊位c兄知道可以點解決呢個問題？除左唔玩之外

C 你老母臭化兄

重裝lo

Del左佢

垃圾game

返去問客服啦

簡你老母